應該如何安撫自己掛住人的心

我都發作緊